# 家财的个人 WIKI

梳理知识体系，记录编程生涯中踩过的坑与解决方案。

![工欲善其事，必先利其器](https://img.alicdn.com/imgextra/i2/581166664/O1CN01J4XYU71z69uJDeXVt_!!581166664.jpg)

这里主要记录一些 copy & paste 的代码，有时候我们并不是需要了解某项技术的原理，需要的仅仅是能跑起来，用最精简的配置把整个流程能跑起来，这对于接触某些新项目是十分必要的，为了不要每次都重蹈覆辙，希望这里的笔记对大家也有帮助。

![一把梭](/images/suo.jpg)

编程有时确实很无聊，各种环境搭建，OMG，干活去吧...

## Install

- https://github.com/Kunde21/markdownfmt
```
go install github.com/Kunde21/markdownfmt@latest
```
